發夢執到手機

是咁的
今日發夢嘅時候打機啦
咁打怪就跌裝架嘛
點知佢跌左部samsung手機比我
唔知係邊個嘅呢

大家幫手推到物主睇到啦
想拎翻留個tg啦

哎呀 唔小心開錯台添！

差電 睇下有冇missed call

推

係女既你可以順便溝埋佢

打怪跌裝比返隻怪？

好似遙距清機ed

部手機唔係隻怪 係一齊打機嘅人跌左